Original 薯片係咪冇晒？

發覺超級市場完全冇賣兩大牌子既原味薯片 （L字同M字間中會見到）

薯片根本原味最好食，而家連水煮魚味都有就係無原味，香港人既味覺發生乜事？

比人買曬

乜呢到係電視台節目？
唔可以開牌子名嫁？

卡樂B，珍珍，兩隻最經典既完全搵唔到原味（試過一間見到原味但係波浪紋嗰種）

卡樂B原味係咪姐係米色包裝嗰款？超市應該有㗎啵
而珍珍好似幾時年來最傳統嗰款已經係橙色燒烤味

多到冇人買喎

只見過波浪紋嗰種（仲要睇運氣），但最好食既 一片一片啱啱參參嗰種基本絕跡

我只知道大概兩三年前惠康旗下主力賣自己品牌Medow，咩都係依個牌子，好無癮

呢個post好咸

小弟唔識嘢
邊兩大牌？